FIFA 19 DEMO 討論區

《FIFA 19》試玩版
推出日期：9月 13 日

今晚00:00？

往年都係個日中午先有

咁早d訓好過

早成日？

冇wo

有冇online mode?

無

快d到27號啦
我要用我利拎英超加歐聯

對電腦冇咩好玩

冇WO

用remote play 咪可以online 雙打

我記得上年半夜有demo

未岀

屌, 個射門TIMING勁難掌握, 野野都飛機

巴打邊區

係咪未出 唔見有

上年半夜即玩

香港時間幾時出?

3點有機會

有冇

今年做乜鳩 3點都未有得玩

英國PlayStation 話afternoon

推

仲未有

出未呀diu

唔想mon post
出左quote一quote thank

未出

仲未出

屌 今日有冇架

仆街啦 4點前唔出就唔撚買呀垃圾fifa

出左quote埋我thanks

出左

未？

出咗未？

應該未

1550 仲未有

OK

4點都未有 係咪搞撚錯日子

出左未?

出左

仆街EA出未呀

FIFA 19 Demo Release Date
The FIFA 19 demo will be released on September 13 for PS4 and Xbox One, and will feature a total of 10 teams to play around with. Not only that, but there will be a small section of The Journey: Champions in the FIFA 19 Demo.

FIFA 19 Demo Start Time
PlayStation has confirmed in the video below that the FIFA 19 Demo Start Time is 3PM UK time. This puts it at 7AM PT and 10AM ET.

今晚11點?

十點
咁撚夜重以為放工就玩得

Ok

Switch 係味冇得試

聽講今年轉左射波手法，變到好似2k咁

可以熄左佢

但我懷疑online無得熄
唔係會無人用個新方法

港服既話等第2朝啦

好似話用熟會好好用

唔係可以熄 係可以唔用
但用咗就勁d

好似係2吓正方
咁點射地波

可能改禁法掛 今晚就知

有無巴打對今集好有信心/好無信心?

好似有人話今集冇咗燙射
係咪真 ？

又好似係
睇片見佢單刀無用都入
但如果要射d高難度波
一定要用

屌你咁算啦 唔閪玩
我18用煲射到煲到D1

我聽返嚟架咋
不過如果真係冇真係唔知點算

有呀 但能力好似弱左

最緊要仲出到地波燙射

點會無燙射 唔好on9...

今晚10點 等緊

10點係香港PSN都有定點

冇唔緊要 去英美acc就有

It’s been claimed by numerous people on Twitter that the FIFA 19 demo has a release time of 3pm BST today, which is 10am eastern and 7am pacific time.

PC幾個有

點解可以睇呢D po
都會有咁多傻閪

Ps4記得預返啲時間更新os

快啲啦

origin係寫demo18號出

Pc版唔同啦應該

仲未down

仲未有…

有未

10pm?

有?

未有…

有了不過down唔到

準備10點有

我down緊

Down緊

PS store 死ser?

圖呢？

要試玩了

個store壞左？

ps store 收皮中

same

死咗

入唔撚到
屌佢老味

downloading 不過勁慢

屌你老母PSN

好彩開定個ps store

不停咁撞就入到

PC BRO

Demo都死ser? 有冇咁on9呀

switch 有冇demo?

好撚慢

加油各位！係咁撞就入到

好9 慢

大家會唔會課金？

唔得既

暫停再繼續多一兩次就變返高速

入唔到store

9 入多幾次撞入去

PS store我屌你老母

Psn垃圾到

入唔到喎

垃圾Sony

仲未入到，嬲嬲地去日服down算

年年都係咁 我

demo 都死ser on99

個store可以死咗都有…

日服都入唔到

原來係冚球鏟，日服都入唔到

岩岩入到

電腦上網down啦

成班唔識利用playstation個app dl

用手機入啦 瘋狂撞入

大家用app，可以㩒try free demo
之後開返機down

入唔倒store可以去網頁版度download

無錯 上網dol完開ps4就ok

demo都可以死ser
大家撞多幾次就會入到，啱啱得咗

App唔得，岩岩用網頁搞掂

R聯主題歌

你地係咪唔識咁down

拜仁冇領隊名

收啦

等成日 終於有

首歌

連唔到EA SER

玩歐聯終於有球會字

謝巴打 玩到了

個gameplay慢左咁多

Ea咁先肯改

同18 差唔多

ps4有更新

好冼，個波好飄

用返18玩法冇問題 不過我熄左個新射門

PC有冇DEMO?

點熄
我㩒r3都熄唔到個教練mode

唔好場場456球得唔得

教練個到熄

我唔係好明個原理..
即係點
按兩次射門?

Dl唔到

yes
禁第一次射
禁第二次射控制力度
好似玩nba2k咁

搵個玩緊ge朋友,入佢個psn news到,禁佢打緊FIFA19個位之後就可以down到

祖記屈速屈到

J下r聯先 遲d先學

今集點射地波

R1+L1+射

thanks

個傳波bar 去左下面
點睇

我都係

用網頁版買再入機download
機入面個ps store瓜撚左

每次香港有d咩要上網搞既野
就一定會死ser

無FD玩緊

be friend ok？

真係似DLC , update下啲line up

射波好難。。成日慣咗2吓正方射地波
依家炒撚哂

傳波個bar去下面好難睇

牙fred樣

可以online同fd玩？

角球罰球冇得call條友埋嚟？？？？？？

dl成三粒鐘 點搞

點解有啲mode灰咗禁唔到

有冇覺得好光

demo

有施蒙尼

屌你但電腦有得call嘅

L1 + R1 +O 低射門

㩒r3的波 以為玩緊pes

會唔會用新個shooting system

你地角球罰球call唔call到人埋嚟？

R1

彩蛋

yes

真大巴

控波真過以前
無咁黐腳

防守易左, 又無之前轉人硬直
射波用唔用新function都難準左

有無人覺得近鏡好似靚過18？???

點解我feel唔到有新射門
禁兩下射門制無反應

touchpad可以用龍門

17已經可以

自膠

winning 都好多呢啲嘢

好易變笠射

有冇人仲未成功過個perfect release

想問下如果熄左個新射門之後想射地波係咪都要㩒r1+L1

地圖對面變三角

PC 未有DEMO??

射地波呢啲改動應該為左整大個skill gap

死完Ser未

下半場好似會變返default陣

點先玩到個新射門

新射門有D濕鳩
睇得條bar黎都起左腳，入埋

好想熄咗佢
傳波條bar 有無得較返上個頭到

我覺得睇隻腳會準啲

On9射波 撚得閒睇咩

即係射之前禁多下?

時機錯都照入既

其實用返舊射法係完全冇問題

上到去搵唔到嘅😂

xbox係咪未有

傳奇AI 又係冇改過

throw ball可以行前行後呢個改動唔錯

不過goal kick淨係可以向中間踢，冇得向邊踢，又係on9

最後就係個R聯章幾有質感

踢到 你踢個時控方向就得

Ultimate 喇仲傳奇

ps store 都入唔到

ultimate ai仲係18ut個種速度?

拜仁好弱

2239死到而家

更新完個ps store 就釘左

點較ultimate?

都話用app

屌如果玩world class開始都仲係下游都踢到疤咁
真係省返啲錢算
比少少唔同啲述得唔得呀
隊隊都搓

用app都無download至ps4個制

玩ultimate 一搓你就過

我都冇，得加入最愛

如果時機啱啲射波真係好勁

咁呢個改動麻麻
不過踢goal kick個鏡頭闊左同易睇左

岩岩試玩第一場用佢個default 難度
中龍就入
不話真係如果按到個波真係又大力又有角度

Thx broooo

會唔會係你問題咋

app 唔係web

又要重新適應番 r1+x比叫波好似冇咁準 難用左

之後應該點做？點你係desktop laptop?

加入完我的最愛 係ps4內容資料果度down番

loading or 篤右上去會員個位去下載隊列睇下見唔見

屌終於得

㩒入去心心，揀試玩版，確認購買

就down到

Thx brossss

得左thx 巴打
食屎啦sony 年年交會年年死ser

無新果條射波BAR....

慣左了 就好似Fifa19 EA比屎你食你都係要比錢買

我下載隊列見到
但點解ps4仲唔見download緊

打左4年AI
傳奇級已經輕輕鬆鬆

Same

有啦

新射門好難玩
射到9唔搭8

me too
係咪要較？

感覺畫面 動作 都真過18。

無嘅

要用教練

點解喺xbox store到唔見

屌你d人腳都未updated

有冇得較走個控制輔助顯示
姐住晒 好難睇

佢應該bug 左
無教練就無得射波bar

啱啱返去未download到，想問新射門用唔用有冇分別？

上網睇片覺得好鳩下，會唔會熄左會射得差左？

難度較最難
電腦球球禁區外火箭炮咁入

玩咗場祖雲對皇

入到Ps store未啊

Ps store 維護？

個動態射門要習慣下

快捷方法
去app/網頁購買試玩版>開ps4後按一下R1跳去最右手面入內容保存庫>揀已購買內容>搵返fifa19試玩>按下載就ok

比ai sm 痴線

人仔又慢左。。。

timing shot 射得好=power 99 不過好撚麻煩 如果唔用冇大影響一定唔用

我都想知 r3無反應

要去setting disable

屌你啦 都未睇得切已經射入左

射唔好會飛機/踢空氣先大撚獲

同埋頂波都有 邊睇得切

防守差就認啦

其實有冇得閂咗個新射門？

有

個新射門 上網玩 唔會仲顯示吧?

係邊閂阿？

Journey點解好似唔可以淨係用Alex hunter ????
一用就成隊用

應該係bug,上網睇gameplay冇開教練都有射波bar

射地波冇哂

setting

話FIFA好賺真係無講錯...記得上年DEMO又係搞到PLAY STORE 死左陣

r1+l1+射波=地波

唔係18果隻 佢似係怒射地波

燙角？
頭先用動態射波入左球，要球球出應該好難

今集怒ban 真係成舊砲彈咁 幾易玩

已經feel到proclub到時又係禁區外狂ban

習慣左r1+射波 今集好似弱左d

仲未試過成功perfect release究竟個時機係點

今集遠射好似仲屈左wo
Pro club後期已經係球球炮彈，今集應該仲誇
今集pro club係咪無改過野

個介面光到仆街

你就on9, 個個巴打都打緊

Lm

就咁射又無曬18個隻feel
完全係另一個射波系統 救命

我都唔撚知嫁 邊有時間睇 只係靠感覺係30碼怒射入左幾球

會唔會好似18咁NBA
場場456

啲人樣真咗好多
同埋射波淨係得一次用過2條力 幾次都係舊式

鬼佬youtuber好多話demo係gamescom gameplay
同beta已經好唔同

冇左driven shot 唔識入波

羅馬同祖幾好用
拜仁就廢到核爆 唔識配合咁

玩一陣算
年年同正式版都差天共地

對面電腦傳波吓吓火箭咁快

玩咗一陣kick off嘅感覺係
今年demo竟然無以往慢
通常demo都整到攻得好慢等你哋覺得似真波
但今集demo就咁快 可想而知
畫面靚咗 但係控制似溜冰
Skill move 難chok咗？🤔18我用簡單嘅r3前後後/r3左右fing擺身輕鬆chok到 啱先我彈幾次佢都無乜反應 唔知係我問題定咩
Legendary 都仲係好垃圾

其實個溜冰感覺有啲pes feel
不過正式game可能又改曬 年年都係咁
跟住又變返上年咁嘅gameplay

reddit有人話起碼係成個月前嘅build

鏝都好勁

除咗個射波system

屌你點射波
點撚樣射low driven

有得玩未

L1+R1+圓圈

係咪ea 覺得low driven 太屈機, 所以今集改到咁難出

19d ai好左好多，冇咁on9識走位，但ddg神龍到直射冇可能入到

demo同正式唔同 大家唔好覺得improve左

點解依家防守會多咗個淺色D既箭嘴指着最近冇控制嗰個球員？

想問有冇咩實質作用？

第一次見到咁，搞到放守嗰陣有少少亂，成日睇錯以為淺色嗰個係自己控制緊果個

如果timing shot唔識射或者冇信心射嘅話係咪撳返一下正方好啲

圓形先啱（改左制）

l2射波好爽

無人講個戰術轉換？

十字制左右？撳極都無

D個新射門好撚難因

我練習時用都難因，何況比賽射波果一瞬間點睇，仲要好似好隨機下 同一速度一時得一時唔得

有冇人覺得比賽節奏好似快咗？

要到正式版先有訓練場練射門 冇得依加練定

佢有時入game前係練射門

有無人同我一樣覺得做防守方個時提你切換人個倒紅色三角好分散注意力
同埋今集右冬菇搓波好易變挑波

個3角可以熄咗佢

傳波成日傳失
之前玩開legendary
今集玩professional 都有d吃力
一場贏一場輸

頭鎚有無咁誇張

意思淺色D個箭嘴可以熄咗佢？

點熄

遠射好似難左

玩落okay，但感覺有啲怪，但講唔出

有冇得試玩no rules?

Demo同18分別唔大喎

自訂控制頭幾個

demo整係得歐聯同journey打

D頭鎚痴孖筋 窄角度 禁區外都頂得入

classic 咪圓形
alternate咪正方

打winning大 所以一定轉alternate

R1三角形大力左好多

成日比對面係禁區tick高個波再窩利

歡迎入黎交流

有無得唔要教練提示
但又有新射門bar？

今集仲有冇AI 後追加速?

比你知道如果L1換人會換左邊個球員 減低換錯人既機率 winning幾年前已經有呢個功能 但如果fifa你用開R3換人其實冇乜所謂

感覺同上年分別唔大 但又係走位迫搶正常左 但年年demo都係咁 去到正式又鳩番

歐聯係咪得分組賽打

落底傳波個拋物線好難睇

啲頭鎚痴線，禁區頂頂埋去成枝飛彈咁

原來唔禁兩下射波仲勁喎 佢自己會auto 去中間
岩岩玩左個射波練習 咁其實禁兩下有咩特別

琴晚一入 望住個下一個轉人 戰術果d 我心諗 屌 我玩緊winning呀？ 好玩唔玩 玩抄winning

不過算啦 都唔知幾多人冇玩過winning都瘋狂吹奏fifa

今年winning做得好好
但無理由1個人轉會

角度同力度會好d
好似係

我玩左demo都有心動買返黎玩 但始終同班fd會玩pro club 可能等佢減價先買
fifa既單人mode真係開都唔係好想開

成日控甩波

玩proclub仲唔早d買 到時咪比人屈人仔能力

winning 遲d買姐
fifa要打pro club 一開波就買是常識吧

係我睇錯左

如果first time射門使唔使禁兩次射波？

點睇拋物線

無人覺得傳波條bar 係下面好難睇?

打winning大 加速轉埋r1
而家地波要l1 r2+射波
都唔知點噤

r2加速按力度有變化 練r2啦

Yes 練返 r2 根本兩隻game 嚟

依家新地波唔同上集既 上集真係割草式

今集入波好似難咗咁，冇得屈速，有1個身位單刀，都可以俾人追得番

有冇人覺得L1三角 好難吊
一野由中間吊咗出邊線

Through ball禁好細力都好大力好遠

Plot d路線唔同曬

拉到d大斜線

畫面同動作上
都係柒下柒下
唔係為pro club 都係廢撚事買

覺
個力度同18唔同

年年DEMO都覺得正,一出正式就屌

上年r1+正方 轉邊無敵
今集唔可以傳太遠

係傳波走位果到有少少問題 次次條友迎波 結果電腦跑上黎偷波

射波好似仲屈左 無人MARK果陣 兩下圓形 BAM硬死角 無得救
反而龍門出迎果陣做好左少少

到底以加係要點射地波

el cholo唔係全身黑色

成個on9仔咁

R1+L1

咁咪無左以前嘅finesse地波

你廢囉

真喎噉咪吓吓地波都ban
其實咁大間公司依啲細節位點解可以諗唔到
好似十二碼噉根本就冇得大力ban地波

打lengedary腳都起唔到

猜得唔夠好 今集D AI遮線好快

玩到AI ankle break 訓左係度

無得用番winning個手制？

凌空窩利咁屈 正式出嗰陣會唔會冇人頂頭鎚

d技又l1 又l2咁 點記

新fake shot 應該幾實用

似係有啲bug 一時得一時又唔得
角球又係， fifa18果陣角球已經撳黎撳去都冇反應

我想問就咁射門，同佢適時射門 有乜分別

作為雙修撚。。。隻fifa 純計gameplay 比起pes真係好撚垃圾

關左個提示
點樣睇適時射門呀屌

+1, 好on9

開提示
有得淨係開適時射門黎睇

適時射門做到就ban得勁大力同勁有角度
做得太早嘅話就會撻q或者飛機
太遲好似冇影響
普通射門你當好似上集咁 一樣冇變
所以我覺得適時射門應該係遠射先用

我猜到射到但成日都射唔入
d入波也係撲出汁雞也係12碼

冇時間試 整體感覺係咪同18冇分別？

NO

請問點熄左d 提示？搵左好耐都搵唔到

唔喺設定到
入左比賽後暫停
第一頁個教練入便

SOR 講得唔清潔 係買個AC開GAME 先有包拎

要預購啲貴版先有得早3日

年年都係

個timing shooting 好難用

唔係院舍應該唔好用
但知道有呢招之後 成日強迫症發作係咁用 炒曬

遠射 (懶得滯用google語音輸入打錯咗)

唔用

啲樣全部18啲樣黎 無進步過 除咗啲人既動作再真咗小小之外

d physics愈黎愈誇張，超能力人踢波咁...

lengedary既皇馬痴鳩線 猜撚到好似外掛咁
剩有玩lengedary

剩有玩lengedary開角球 開左五十次都無一球頂得到 係咪我問題

唔用都射到 不過TIMING SHOOT 可以靚d好似

好難用

巴打唔好逼住用先 你唔用照18咁射波 拎返個feel 之後先再加返time shot會適應啲

收到
Kill左佢又冇左個特色

新手
打職業級都贏唔到波
點先可以打得勁d

好似依加有d 開game前set定 game入面再左右轉

傳多啲 空哂先射

界外球點假掟？

係咪保持控球最緊要唔好死去？
我唔識create chance 同防守

新手通病 唔好成日禁實個跑制 你做任何野個反應會快d 防守唔好1轉人就標埋去 試下逗住再禁實r1包夾

其實無話邊樣好 控球同反擊都可以打得好勁 不過新手可以試多啲放波去兩邊or入楔

正方+傳

即係唔加速標人反而容易拍到人？

youtube睇下人點打囉
學到3成都夠贏職業級

我都係放邊多，入佢中路唔係咁易
同埋打反擊唔知幾時用X幾時用R1+X

辣殺驚

用三角or r1+三角

有十足把握先標
失位仲易被人入
行住等人撞埋黎就得

聯防 唔好標波

係 除非你用華拉尼呢d 84速既中堅 標失仲有d機會追得返

R1三角係咩傳球嚟

如果我喺邊線帶緊波，想俾地波去中路球員起腳
點傳最好

R1+x

放遠啲 用幾次你就明

係咪18咁彈珠台

好似有bug 前幾版有巴打話set完踢緊個陣都用唔到

請問各位 點解我今日係playstation store想dl 但搵極都冇demo既

完全唔知個新射門系統想點

遊戲>試玩> fifa19

搵到了 感謝

你地有冇用十字制左右，轉進攻同防守？我打左5局，得1局先禁到一次，其他時候禁落去都係冇反應既？

有無人覺得今集啲跑狗好廢 一上腳個人就慢哂點都俾人追到

咁咪好囉 唔洗下下屈速
今集應該係重點猜波
猜兩腳已經可以邊路空晒
然後想點玩就點玩

集集demo都係哄你猜波架啦...

有無人覺得 開龍門球個陣 同一開波 個陣會lag機

28号先有正式版？

界外球點轉人掟

唔識用依家個射波系統

有冇人覺得d球員好似好快冇氣咁？

放心，正式版又變跑online

pc版？

如果係pc版你轉返用direct x 11就無事

然後正式版都係屈跑狗

Ps4 pro

ps4 pro 我反而唔覺有呢個問題

其實綠燈射波有咩用
唔用綠燈射波都入既
同以前無咩分別既

好似要關左教練先轉到

仲有無得同fd share 數位版

好on9 本來我教練只係較左新射波果樣，依家熄左教練，咁我咪睇唔到新果個射波方法

今集有機會出保特 仲唔屈爆速咩

仲未研究到有咩用

禁區內高finishing咪無咩分別

遠射都係一樣....

傳波無得中路玩彈彈波 好多時傳波既時候 隊友企定定迎波 對面逼搶拎波
自稱50/50 但有一段時間 你又係會發現自己傳唔到波比隊友
用R2 好撚易推甩個波

PSG用落好撚勁 係中場體力半場比我用哂 同埋尼馬個work rate真係好白癡 成日失蹤

你用咩人遠射先 Kdb 普巴果d遠射數值咁高緊係會自己修正

今次PC實體碟都係冇繁中?

DEMO得名牌隊ja ma, 隊隊都係咁

你都話數值高會自己修正, 咁第日打UT個個高數值咪即係同以前一樣 EA撚狗

我都覺d AI成日唔走位

Pes正d

屌那星
唔用新射波仲勁

想問pc買實體版係咪好似18咁無中文？

今集啲戰術設定直觀好多

今集冇得屈速,又有戰術set,屌打PES了

點較走佢

正式版又變另一隻驚

新系統岩岩出列牌柒嫁啦 我用返上年既射法一d問題都冇 講緊打傳奇

我都係用返上年射法，禁一下，

今集易玩左，易左搶波，唔知係ｄｅｍｏ定係新系統，打傳奇都好易炒６＋

屌咩打機個角度睇哂全場,撚得閒望佢隻西腳幾時店到個波

痴孖筋

你個腦就應該一刀切

好勁喎清
想俾你sm

你咁講唔係唔岩 不過你話一刀切 話人懶鬼傻仔就
講到尾都係個option黎姐 有d人鍾意舊野 有d人鍾意新野 冇沖突 洗乜cut

on9,咁不如改埋傳波都要睇腳面店波先好傳,如果唔係就會飛哂機,因為現實有d球員真係波都傳唔好
接波你唔係接果刻禁到制都冇撚駛旨意接到,仲要唔同制操控唔同身體部分,個波到腳你禁左用頭接就飛走,因為現實有d球員真係波都接唔q到

乜撚野吹唔漲姐,人地就係實有人唔中意先保留舊玩法,係得你咁on9話一刀切

個新射門係有難度
如果有得揀option
我估online 大部份人都唔用
因為舊射門係易好多
所以我覺得ea 起online唔會有option
一定要用新射門

新射門幾好玩喎
反正個龍都係擺設黎嫁啦

冇屌鬼,屌你ON9渣嘛

今集單刀跑快人地成3-4個身位都可以俾人追返
同埋穿越傳球易左傳失

屌你真係傻得勻循

今集個tactic設計幾好 似pes咁簡單分進攻同防守風格
都係有d格仔去較 可以揀既選項仲多過pes
比較欣賞入禁區參與進攻同參與角球既球員數量都有得較
最重要係用落明顯有作用 pes唔用進階戰術就相對失色一d
加上個dynamic tactic仲可以set比防守均衡進攻呢d去用 配合埋本身一直都有既球員instruction 變化可以好多
隻game有多d tactic元素 呢樣抵讚

平時帶波都冇咁慢，一單刀就自動減速，賣甩幾個身位都追到，好似比舊磁石喺後面吸住咁

一係就做低你但冇foul

其實係正常架喎
你有幾可睇波見到有球員
可以由頭爆到落禁區入埋波
帶住波緊係會慢D ..
不過做低唔foul就狗D

mbappe單刀贏三個身位都追得返

速度好似無咩用
好難用速度爆開人

放心，出正式版會屈返速

對比PES DEMO好似麻麻地

點解按d-pad左右冇得set進攻/防守???
有冇人都係咁???

19電腦長期逼搶
而家demo用 442勁到仆街 兩邊lr rm一下就穿落底線

d skill move仲屈過18 用完個波痴腳到癲
呢個版本fake shot第一神技黎 跑緊都可以用黎高速轉向仲要唔減速度 正式版唔知會唔會fix

同意fake shot好屈

大家唔好咁激 大家都知setting有得關左佢
我覺得ut會強制開啟佢 拉大玩家技術分野
好似tactic defen咁樣玩尻我地

而家遠射用time shot會feel到大力左
係禁區內我就控制唔到個timing 直接用l1 r1射割草算數

佢nerf左中路鬥跑速度 buff左邊路個邊
暫時最佳打法係邊路cut返入黎 無得再好似18咁樣瘋狂打中路

問題係我放直線
mbappe邊路突破越位
都俾中堅追得返

咁樣先好 防守易左 唔再打籃球

唔係掛 邊隻cb追你 除左比walker sandro屈機之外 我用sterling mbappe下下放d電腦三四個身位
你係咪之後嘗試轉入中路？ 直接用fake shot轉向唔減速度可以玩死d電腦

有無巴覺得兩邊出波咗好多
條cruve易入禁區

頭鎚仲好易入tim

力度同Curve都勁左，起碼唔係18咁樣放高波冇力

其實你練幾多場DEMO 都無用, 過往都係正式版會完全唔同

練下新地波同sm囉

新sm 可以左腳cup右腳 好難出不過實用性一流

邊度set難度

點出

啲防守好似易左啲無咁on9

按實唔知l1定係r1 之後再用右蘑菇拉左腳方向
之後左蘑菇拉右腳方向就可以 難用到仆街 但係個波超級痴腳 輕鬆過電腦

淨係睇字都覺得難

點樣可以熄左個提示？

真係好難用 感覺佢越黎越向esports方向進發 多左好多難用高端skill 拉遠玩家距離
passing呢個版本都難左好多

setting入邊控制有個教練 可以關左佢

德國已經偷跑ed!?

唔知有無中文呢？

快成個禮拜？

傳奇級AI唔識泊大巴

係咪5:02開始嗰個？

係呀 inesta move

實體版冠軍版係咪25號就有得賣?

d傳奇ai咁勁 波都未傳到就已經係你後面頂實你 可以點過 成日一轉身就比佢拎左波

猜空先跑
冇位繼續控球在腳

呢集好多靠兩邊出波入
中路電腦補位好快
靠兩閘燒味仲有效果
Btw 角球好似易入咗

淫氣王話今年冇偷跑😑😑😑

傳奇ai睇住我個Reus禁區頂射波守都唔守

唔通答你有

禁區頂要點射 要禁咩制

打ut可以熄左個timing shoot 勁濕鳩

可唔可以

睇twitch見啲鬼佬已經玩梗19 fut

T

輸在起跑線
香港人慣架啦

EA送

第一日玩ea game 咩。。。佢要你輸就輸架啦

身位同速度都冇乜用 要傳得快 玩彈彈波

玩fifa 好似機械人咁

係 玩玩下 根本逼我場場玩同一樣打法

想玩左右翼 放長 跑兩跑又畀人追返
柱躉又易甩波

結果每一隊都係搓到有空位就射

前幾集有無偷跑？

今集個Demo真係搞到我有D質疑買唔買好
不過好想睇埋journey個結局

Download左demo都廢撚事玩
反正都同18一撚樣

睇journey個結局
上youtube睇

落手落腳個感覺唔同 睇住Hunter成長架

收隻二手兩日爆機
放返出去=唔洗錢

兩日爆機咁落力

以前有 但上年代理撚狗冇鋪敢偷跑 係得德福hmv唔小心賣左然後揚開左 急急腳收返埋

我d frd話18 journey一晚打晒
(利申：打到美職冇玩）

18我都係2日 但19佢有3條主線

偷跑會唔會快得過數位版提早3日 25號

只可以話上年無

小弟已經玩左幾日 都係覺得幾個新系統都太大改變好難適應

active touch第一腳控波方便挑波過人之類
但係變相以前玩既一腳波傳控好撚易傳失 D人既動作太硬

timing shot 整體係個好既設計黎 但睇腳影實在太撚唔實在
隻人咁細 射個波又咁急 唔可以好似籃波2K咁撚容易睇得到
到玩得到個timing shot已經飛機左

50/50系統算係唔錯 兩面AI追波個動作都多左 唔會成日on99企左係到睇波
同時遊戲猜波難度都高左

利申 純粹個人感覺 歡迎討論

timing shot正常係睇到條bar
你開返教練就睇到 而家可能係bug

active touch逼我玩彈彈波就真
一控又俾人逼甩
直線放兩步俾後衛一逼又甩

一逼就甩都真係好嚴重 防守緊既AI身位無限接近屈機
至於條bar如果唔開教練就見唔到 都真係幾on9

係 超on9 想用又無得睇

一逼就甩 變相timing shot其實都難左

睇d比賽片見d人組織緊嗰陣傳得好順好快
自己就妹下妹下
點傳同點轉身先會順

根本timing shot就on9,如果全部人都係龍門視角甚至第一人稱就話有用姐
屌你我又要睇成個場,又要望隻臭閪腳,玩撚死自己

我較左timed finishing
但好似唔大分別
就算射門角度有幾窄，難度又幾高
只要你時機啱，單禁一下射門制都會入
無分別